[扮工好悶]返緊工又冇野做不如入黎吹下水 (257）

以前都同某部份合約老師幾傾得埋，日日食飯屌柒學校
教育呢行真係多問題到不得了，咁多年都係咁

香港教育制度本來就差

返學都已經知，出黎返工入去做知更多

新人留名

IT狗要長期開post了嗎？

搞唔掂. 唔識搞. 寫code野真係好困難.

屌你

我大學個FYP就係做extract呢d web data

我大學個FYP就係做extract heavy metal
諗起都頭痛

成日見到呢啲廣告

右上

笑還笑, 但一件都買唔起

IT狗就黎要消失
無工可以扮

唔好話做老師 做入面任何一個位都想死
包括IT狗

1001 hunter

又is you

孟晚舟呢個名真係好難讀

『你的名字』3年之後，新海誠新作『天気の子』2019年夏公開

youtube rewind 2018 dislike突破左baby
我以為呢一世都無片可以超越到

一套都冇睇過

今晚要解決佢.

準備執野收工

Google

Main完得1金蛋，當我係咩

課

當我係狗

而家d後生咪剩係拎哂d錢去課金啦

打

課少少冇所謂啦

完美解決問題。可以安心食飯

大家學我做個0課小清新啦

啱啊
但有時課下都唔錯

依家先收工

做咩要OT

畀人發現瞓着咗

得我同老細有permission 然後老細放假

膠層

上位啦上位啦

大粒菇

都唔知邊個開俾我 我只想扮工

成間公司我最細粒

做左阿姐記得carry小弟

已經係阿姐，叫菇姐

我只係一個低級文員

成萬個負皮

又一日

TGIF啦老姆

又一個星期!!
FRIDAY!!!

it's friday! friday!

我抽唔到聖誕地圖啊啊啊啊啊

我覺得幾易跌喎, 我打左成5次了

老姆已沉迷

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

5!

抽極都係豉油啊屌

我要我每個想法 浪漫地實現～
路上色調 裝飾了 我每一天～

努力儲晶換聖誕蛋

【獨家專訪】19年冇見過生父 卓林想問成龍：我需要答案

幾成熟

今天識leave

連放3日

very good ball

好開心 今日星期五

占士
我準備邁入last week了

點樣可以儲得咁快

銀箱有機會開到500, 聖誕boss轉盤轉道具會出300, 平時卒仔轉盤轉道具有機會出50

冇聖誕地圖啊
show blocked user - 每日一杯

我放20-27，返到嚟都入Last week

老姆唔好咁啦

番28？

23－26出個short trip
29就飛去搵女女了

點解我有7萬幾GP

yes ar

你玩得都好勤力下

internal UAT
到底邊個諗出黎

非洲人就要用時間填補
肝啦望

咁戇鳩
sl算啦

但你抽唔到聖誕地圖

所以咪要肝

呢個weekend努力打

UAT就UAT, 咩internal

U你個UAT

INTERNAL 再黎一個正式1
應該係PRE-UAT

我又返黎喇

屍打

推得咁慢

一到星期五 工都懶得扮
直接唔撚做

貿易戰是咪打完啦

冇錯呀 已經又係度做緊自己野

Hi 杯仔 Long time no see

都唔關你事 繼續係日森買野

睇多啲新聞啦 唉

真屍

10分鐘都冇就整完，又跌錢

【華為危機】孟晚舟被捕後 港府突宣佈明年中拍賣5G黃金頻譜

永續數記

呢排完全唔想做野, 但比人追要交野

過埋個年先啦

數記有時會斷一野

菇菇!!!!!

早霸王

禾刀想

聽多次都仲係好好笑

屌那星

情郎

年尾就係咁
pear曬等放假，但又要埋數又盛 ，又要做下年planning

佢內部UAT
搵幾個隔離TEAM既IT人去試一次你D FUNCTION

仆你個街我拉晒成村人聽

有咩好笑野

好撚好笑呀屌

我係office笑出聲

匿左入廁

屌你老味忍茶

我到底聽咗啲咩

我問你有無少少冧我呀?!

越黎越冇心機做呢份工

QUIT

無啊 死癲佬

好似幾好笑
一陣聽先

梳囉

已經係邊緣

過完年黎個新開始

見到好多次都唔知做乜鳩

髒髒包個fd

沒有一刻停頓過 敢不敢親我
沒有一刻 停止過

辣殺組合辣殺歌

虚淵玄獵奇經典《沙耶之歌》續編決定！

嘩

正

低俗趣味is good as always

咁多年都冇勇氣玩

茶都有

好似沒獵奇畫面的

唔知做乜9, 不嬲唔飲呢類野

沙耶

呃人打卡

聖誕地圖x2 get

沙耶咁靚

想睇返先生貴性

中產

羅嘉良真係好正

扮女人

點解香港唔上龍珠劇場版

真係未試過係香港食3舊水lunch

呢間麻麻 唔抵
元朗 港島 尖咀個啲好食啲

rumor rumor rumor
gossip gossip gossip

唔敢+1
睇劇透就算

有冇試過同同事一齊遞信

傾開計先知大家都覺得唔好做，諗住一齊遞，會否太串

其實玩落無特別架喎
當小說睇姐
當年算係好創新, 到而家呢D已經好普通

點解要一齊?
又唔係去廁所

你都走
仲理佢地點睇你？

想同你一齊如廁

元朗個兩間我D朋友話真係好食
你有食過?

TWICE《TT》遭禁播！ 「有猥褻含義」嚇壞菲律賓人
糖ER點睇

無
Btw
點解年尾先遞信？
唔等埋bonus先？

原來你的名字已經3年

食過壽司源 幾好
鮨文未食過

菲律賓呢啲垃圾國家

They said officers found nothing in an initial search but later claimed they discovered half a kilogram of “Ice” in one of the men’s backpacks, which was taken out of their sight for a few minutes.

“We had video clips from local journalists showing there was nothing in the backpacks at first,” Lo Shu-ho said. “It seemed like the verdict would be in their favour. I don’t know why they were sentenced to life imprisonment,” she told the Post via text message from the Philippines.

幾時可以天道滅國？

]

賓國

三大垃圾國家 排名不分先後
菲國 印國 墨國

我 屙了一篤受薪屎

me 2 already

英雄所見樂瞳
Ching sick ball

旋轉樂園是你眼眸 凝望你開心似龍捲風~~~

好難聽

點解咁多人用morning eyes~~~~果個接駁鈴聲

咩黎

@老姆

打俾好多人都有果鬼佬唱歌田園風格接駁鈴聲

哇，好忙

睇嚟大家都好忙

睇緊互動故

[/quote]
[/quote]

第二張影得幾有feel

其實牙Ken好地地一個男人

點會咁重口味

牙ken笑番我地唔識食就真

成日唔小心入左蓋清D腸post

世界末日大饑荒，就係Ken勝利之時。

烏俄對恃
末日近了近了
牙ken終將 凱旋歸來

或成為最終贏家

唔知牙ken每晚執幾多劑

就快試晒吉豚屋全部餐了

頭先入左個POST無睇名, 睇睇下個個REPLY都係鮑姐先知入左棋靈王個POST

棄acct吧啦佢

回覆一致鮑姐

ocamp嗰個？幾好睇

一世鮑姐

另一個，驅風故

路過老虎堂，超級多人

大波妹走光

都冇邊幾間係唔洗排隊，間間都多人到爆炸

宣佈做多一個月回歸廢青

有好多唔駛排架，因為真係開左好多間呢d野
得老虎堂係要排到咁

食咩好

咪話冇邊間老虎堂唔洗排
真係唔明有咩吸引，又貴又甜到核爆

腊腸

想死 份工愈來愈得人驚

有幾

做老細都帶頭講是非

有冇諗住走

開始有

佢連人地私人資料都講
好缺德

多舊魚

d人好廢

臘腸

排骨

188 中移動 無限 加2gb 中港澳台data

冇臘腸真係會黯然失色

唔搞你咪得

大波妹好感度+5

講咗幾十個post都係冇圖，仲講嚟托柒

搭地鐵都撞到識既人，條女個樣好似日扑夜扑比人吸乾左咁

因為大波妹走光

好飽

忍唔住買咗個big Mac食

食左即刻暖笠笠

睇緊ASL生放送
係青春

生肉

邊年啊

今年啊

聽歌洗乜字幕 何況佢有字幕

其實我唔知

我鍾意加埋落去有d香味
但我係唔食蠟腸／潤腸的 蠟肉直頭聞都唔多想聞到 皮蛋又唔係好食

原來Idol Master有男人

成功export!!!

個p咪男人

【天降銀紙】深水埗怪客天台掟錢 逾百途人起哄瘋搶

又黎？又係聖誕老人派禮物？

講緊sidem

今年canon攝影馬拉松啲相真係令我嘆為觀止

哇屌

年年都係咁架啦

連登仔鳩影都好過佢

啲毛好亂咁

咁都有負皮

正皮補血

聽日返工了

斃少比人拉左

佢隻FCC coin

要6點起身返工

TVB頒獎爆咁多po

早

返到去了？

早晨呀咁多位

加油呀

咁多位早

7:30準時

已經行左刑，早會夾我上去介紹，全校認識我

坐係3樓，叮飯飲水都要去地下/7樓，拎住個飯盒通街走

帶私家叮飯機

唔好咁啦

一抽二lung

大把人有私家蒸飯器係位

咁癲

主任坐隔離

到目前為止都未見過

專登買返工蒸

我見到個坐房既有私人微波爐添

大把人都有啦
一搭正準時食得

QC20本身已經係design fail

公司真係有幾個私伙蒸飯機

(橫豎撇點勾) 小弟手寫二萬字 寫成一幅畫

隔離dept前老細有私人雪櫃

要學野了

唔使排隊叮飯真係差好遠的

一個5分鐘可能排到夠鐘

我都有

蒸又好似健康過叮

一定啦。兩餸一湯。

冇帶過飯

無飯家庭

但又懶得搞

我公司起碼廿幾條友咁做

公司帶飯嘅人一隻手數得完

老母煮野好好食但唔鍾意帶飯

又星期一

去完creamfields hk周身都攰

好玩嗎

好玩啊，但好能多警犬

又有好多青年人飲到訓晒喺到

跳舞跳到周身酸痛

但係帶飯日日賺

聽日開始帶飯

咁我咪蝕左好多年

咁人工高又唔同講法既

開始清潔張檯，啲塵嚇死人

慳得一蚊得一蚊

morning evbd

高人工嘅大師都帶飯

人哋有老婆

真

換來了一句謝謝你的成全 琴晚聽左成晚

你輸晒啦

邊有贏過

連杯杯都加入譚仔既行列

咩意思

嘩呢句一刀插入全post男人既心

我有老婆 不過佢唔係呢個世界咋嘛

你個老婆唔係得你呢一個老公

14今日好好火

巨噬BB一直都係與我同在架!!!!

最後一個星期返呢個OFFICE

呢D才不是我老婆呢

好似我

公司好凍, 要著褸飲熱茶

坐係個server房凍到仆街

有冇著返件風褸

得u記灰色戰衣

黑白麻花戰衣陪我渡過公司每個寒冬

搬左之後已經試食左百里香

諗住買件u記戰衣有毛版

係咪全部連登仔

好c服

最大既發現係百里香應該係差唔多全場最貴果炸
下面燒味飯都係2X

得我一個做晒電子學習仲要影相，咁睇得起我

但百里香真係好食

有電既野都要做

我記我返過幾日塘嘅時候食過拿督

燒味飯唔好食？

見到聽日5堂要上

我係呢邊兩年幾都冇食過

咪又係坐低叫班細既唔好打機

得閒lock住佢個moon就是做左野架啦

仲要影相呀

屌班校務處既人識唔識咩叫私隱，全校都知我幾歲，拎我份表係到睇

怕你溝左D女

你係全校最底層呀DLKH

好唔舒服

早走囉. 都冇人理架啦.

有 而家好嚴

咁就慘慘豬囉~

想出返張自由鳥 5gb
有無人用過

出黎做咩先?

俾第二部電話用
我又唔係好想上台簽約

時下嘅人手持兩部電話係咪基本野
利申 手持兩部

有2個電話&電話號碼方便D
而家好撚多野都要用電話REG

多個號碼REG下野, 上到網打機聯絡之類
無咩特別野

人工公開年齡公開咩都公開

睇下先

SMT GB年卡.
一係買3台年卡. 都係好平

我都有兩個電話..
唔想將私人電話俾公事聯絡人

我一開始比左. 各有各好. 咁先識到多啲人.

搬之前最後一次

搬去邊?

ctrl k

一定要鋸排啦

啱

所以成日上網訂嘢

ribs

成日都係到諗有無腦細得閒到mon呢個post

以為大師黎

外勤中, 無限上網直至5點

用水晶換嘅野換哂未

打機至5點

未得閒肝住

就黎換哂卷

咁多位confirm左聖誕活動未

準備好渣住枝酒去唱 誰人又騎著鹿車飛過

搬OFFICE

鬥慘大會冠軍

做下活塞運動.

未搬已經煩啦

聖誕活動：喺屋企hea同睇netflix

係屋企瞓

出面有個屌鳩你文青女神唔識字喎
CHING你點睇

佢其實打少左幾隻字 應該係 係人地屋企HEA同睇NETTFLIX

又係喎

叫我剪片，可以玩到下年

用咩剪先.

佢地唔會理解架
覺得1秒可以GEN到條片

就用一對手

公司機 準備LOAD到2046啦

若被傷害夠

係屋企訓教

第一次見

幾好玩咁

抽相同片都死得人啦，仲要乜剪片程式都冇，真係等2019啦

好想玩

YUP

慢慢黎，趕咪自己做
仲好好聽話比我全權處理，野又唔比裝剪毛，乜柒都要admin

正喎

仲有個半鐘收工

收咁早

屌，連登仔，理都費事，

題外話：喺creamfields會場內見到連登音樂台post入面啲會然

笑撚到我，成堆毒毒企埋一堆喺到拎支區旗unununun又唔係跳

佢地TG grp入面仲要話好好玩好enjoy，喺到屌啲囡囡著到雞咁

又識 又知道樣

佢地有喺tg grp到po合照

之後我就一直間唔中睇吓佢地動態了

話時話creamfields多靚女到痴線

仲要氣氛巧巧啲DJ又掂，全年玩得最kai sin係今次

因為返7:30

又食女

食唔食女呢啲後話啦

但係好好玩的，有機會可以同frd去吓

我都考慮緊轉8-5

有得揀

屋企樓下就返到

黎緊有新人 我早D接更早D交更咁解
老於*唔會啦 有得早收就會乖乖地早訓
況且番工避左人潮 搭車唔使咁耐

但好可惜老於係唔會早瞓

夜晚先係開始做自己野既時候呀

開始刷水晶

我已經玩晒最新出果關 冇野刷

咁快

快到

睇皆大歡喜

禁下禁下好快就玩晒

又有精選post

返左工捱唔到咁夜了

咁都係等活動等更新, 每日login拎蛋同GP抽

隻gypsy舞姬幾好用

我用緊重戰士, 因為重覆左而家+1
btw其實唔同職除左數值唔同仲有咩分別, 冇研究

盾數量唔同, 攻速都唔同

達人姆

我都睇唔到了

原來如此, 長知識了

你用下聖誕強同舞姬強就知差好遠

推慢左咁多

倒數8分鐘收工
同時係全po最早返

收工鳥

又見完牙醫

真係好 羨慕死人

花姐好耐冇見

屍打好耐冇見啦

冇用啦仲未等到車，等左20分鐘

係咪真係整

而家見左另一個醫生
呢個醫生話啲牙都叫整齊，同埋咬合唔係大問題，可以唔去整，因為整又係好麻煩，佢唔會整，因為覺得無需要，同埋過程太痛苦(需要移動埋大牙既位置)

另外剝左大牙留位俾智慧齒生果度，佢話佢可以幫我整啲野幫助左佢既生長方向，咁就收1000。

之後就視乎我自己既選擇

點解resign左都做唔停手

岩岩唔小心google左多齒症

講還講

好紓壓

收工就試

收工

話說我都多左一隻牙, mok左

痴撚線公司，獲獲都係咁
上星期五send 個wts app叫我今日出trip2日1夜
今日6pm機去北京，頭先3:30pm同我講話cancel
已經唔係第一次係咁
原本今晚同屋企做冬都因為我改期，呢獲乜都唔洗做

咁咪好 攞正牌番去屌佢老母

年尾我忍佢

兩條路,
一係resign , 一係跪底繼續做囉,.

恭喜

後者

係時候等收工了

你另一半有咩令你唔滿意?

做咩起我底

都幾多po睇

其實男人係咪好怕女朋友痴身?

感情撚

呢排隻眼睇野成日濛又眼紅又澀，唔知出左咩事，照鏡一睇多紅絲都仆街

灰暗愛情撚.

RIP.

冇呢個煩惱

Model answer: 其實係

半個鍾倒數

有請大師指點一二

就快盲

我都唔係好灰暗啫

已經係屋企痾緊屎

入黎放低你既心事

感情台會然你好

唔係.
另一半愛你. 幾痴身都唔算痴.
另一半唔愛你. 連見到你都覺得煩.

十年都唔入一次

唔緊要，希望在明天

總會有好男仔的！

我都係等緊收工痾屎

鳩up得唔得

agger
唔鍾意你 你連呼吸都係一種錯

係我賤，比人舞龍咁舞都要跪低做

係哩邊挖角去感情台

幾愛都好有一日會變感情 大家都會各自想翻空間

痾完屎去沖涼人生一大樂事

來吧!三分鐘放縱 不羈的放縱. Because of you Babe!

係時候啦

結左婚就唔同了.

我愛你大c

錢定樽鹽
有錢屌屎眼都得

從來冇好唔好 只有適唔適合

上親都係叫春po多

得! 好歡迎

上熱門既先睇下講乜，平時唔會入

啱啱撳去感情台見到耆齡王開post, 果然清一色鮑姐

屌 係office笑撚咗出聲

佢開咩都係得鮑姐呢個答案，而家仲會有埋圖

鮑姐

有冇諗住幾時

上去圍下爐取下䁔

不了.

你啱！

我真係勁冇野做先會禁入去

xmas係咪感情台高峰

大師

灰暗感情撚

曬命po 定叫春

好撚癡線

無野做就唱歌

有冇拍拖啊

好大怨氣

大師又成功左

而家冇呀.

一黎就起人底 賤格

諗起之前同某人講
邊撚到有咁多激情 你兩老係咪一日3Q?

我個人既小貼士係 如果2個乜撚都唔做既話 唔好話激情
轉個撚頭隔一排就分手啦

我個人ge小貼士係: 唔好long d

諗起個畫面都覺得好笑

今個XMAS 又係屋企過.

會唔會唔開心

冇所謂啦 R下水吹

唔多唔少都有啲既.
話晒日日都係對住同樣既野.
不過生活都算幾好架喇.

冇拖拍就唔開心
咁呢個世界都好多人唔開心

聽見都覺得攰

最好就大家輪着咁樣啦

我都係嗰啲唔可以long d 嘅人

一日3Q會死.

當你再拍拖你就會諗起單身嘅好

單身你又想拍拖

唔好唔開心啦 上黎吹水都幾開心

喜歡寂寞

岩所以而家我返屋企搵我老婆睇下今晚去邊度食飯

咁失落都總會有嘅 人都係鍾意群體生活嘅

3p/4p

一季一度都還好 日日都係咁真係

人就係咁犯賤

原來已經上咗岸

所以冇得拍拖.

Ching 識玩 小妹甘拜下風

我都廢事篤爆你個假膠

我哋繼續做好呢場戲

比左TIPS 架佢日日對住同樣既野(佢老婆)

我一月都有得同女朋友拍拖了

不遠矣不遠矣

成日都見到人哋話要一個人過聖誕
好頹 果種感覺我好明白
但係
我就唔明自己點解從來唔介意一個人過聖誕
其實 都咁多年了 都慣了
利申：呢幾年聖誕都差不多係自己過

環環相扣

2046年1月?

Long d緊?

咁一個過OT又點計
利申:準備上YOUTUBE聽歌直到做哂野

單身嘅聖誕我都係瘋狂返工

咁你又慘啲 聖誕仲要做嘢

yes~

NOW

聽見都開心 有冇諗定做咩好

我過去搵佢啊

去9hea式旅行，可以成日唔出街行嗰啲

正 我之前都試過 真係差足電 感情又變好咗

又有紅色會然
不過有冇屌

距離脫離六半黨仲有7日working days

然後進入8點黨

好差 有色心咁諗人

真絲啊屌

八至六 相認

今天九至十 。

要Ot到十?

我係9-8

lonely lonely xmax is waiting for u

橙

然而我返左自己地頭開工.

有人陪了

突然好熱鬧

突然冷清返

收工嘅感覺真係好

你又OT啊，今日好忙 ？

一起OT感覺多好

但天黑黑哪裡也去不到

原來於b係蓮輝fans

弱水同賤輝呢

今集

又要番去睇

愛返工力量

九至九半啪啪啪

返埋今日同聽日

就放8日

早晨

正

其實好耐冇睇
一睇就

編劇食屎

仲有兩堂要上，120分鐘

今個星期 三個飯局

聽日屋企做冬

長老級個個做冬都要我地出席 。

宜家聽到酒樓都驚

我都係屋企做冬
做節真係好撚煩

我到而家都未知去邊度食, 剩係知老母唔想煮會出去食

而家啲中學生咁撚潮。有少少太陽 ，係街要著住校服戴副rayban太陽眼鏡。

老姆我啱啱打完boss拎5卷, 儲夠100隻又5卷手持15卷+42金蛋, 是否儲夠18卷抽30連

30連3張R會唔會跳樓

唔好咒我

等緊更新沒野刷了

唔好party啦

放假最實際

我後日都有呢D....其實我唔貪你餐自動餐架老闆

放置play, 每日login拎野

21號已搞

紫羅豬頸肉

我想帶我個小朋友去呀

marbleeeeeeeeeee cheese cake

佢地會就到你得閒為止

咁顛 唔係睇廢老頭架咩

廢老好得閒喎
真係就到你得閒為止 一係叫你改

有比家用重要睇佢頭
我老母琴日話煲左魚粥 我果斷買譚仔雞肉蕃茄湯

一家人最緊要齊齊正正

好想轉行做it

唔明點解廢中老咁鍾意食粥

夏雨

收聲呀

做乜咁睇唔開, 冇聽過來生不做IT人

有冇咁多活動影呀屌

係邊度都係女就上位快架啦.

係少林寺速度再提升咁解

又唔洗做
魚生:唔識做阿
自然有人完成左份野或個TASK

嗌聲好難就有人幫嫁啦

令我想起以前公司有個女同事.

點解我從來冇呢D著數過

因為你係仔囉仲問

可能性有幾個
1.你唔夠靚/無主動叫毒撚幫
2.你HR撚係少林寺阿?

老姆is beautiful.
her beautiful is true

成日唔記得放電, 20分鐘內電左兩次

Who召喚我

點解公司啲IT同事可以keep住個頭咁油咁貼服

要養成個習慣啊

LIHKG 好似卡下卡下咁.

我用Web還好

成日掂電話滑鼠果D人體會積存好多電荷

好難養成, 仲有發現係公司電得特別勁

原來係咁

係, 啱啱reply等到佢timeout

公司果道通電既大門真係必中獎黎

Partition條邊個金屬位中得最多, 同同事講野一拍落去就中獎

30days notice

CLS

而家地盤開緊24架.

岩岩開始PACK野
發覺我應該一個箱就可以PACK得晒

我年頭搬個時係同事剩半個箱空位我d野放埋入去啱啱好

咁少野

間學校買microware中撚晒伏，果然冇睇錯間垃圾

垃圾到不行

我要PACK埋KEYBOARD MOUSE個D, 都係一個箱夠

有IT VENDOR 幫我地PACK 同自己PACK無分別

執到好多舊野, 有2014年STARBUCKS聖誕卡之類

尋寶

之前去見都知垃圾估唔到真係有人買，聽電話差啲屌左出聲

而家返翻文職可以日日狂飲水，半個鐘放一次水，好清好健康

無寶啦, 唯一係唔知邊年買既PACIFIC COFFEE變色杯
勁得意

間野真係由外垃圾到內
咁我就唔知係另一個it狗搞，佢行開左我咁啱幫佢聽

受熱就變色？

係呀

好忙好忙.

metoo

做乜鳩野

拎住疊銀紙做乜
好尷

威囉，疊馬囉，英雄主義囉

嘩好大疊錢呀

濕晒

有飯盒帶真係好

媽! 好柒呀
而家唔係拎張卡就算咩?!

同屋企人去梗係要用現金

食飯唔可以拎去自己位，一定要去間房食，好多教畜呀屌

聖誕假應該可以日日打機，見勁多人拎晒假冇野做就好
不過星期六要返

hmv

好似好勁咁日日都可以打機, 其實得2日假

如果學校聖誕假職員都唔洗返就爽，得班教畜放
搵定web game玩足一星期

貪食蛇

仲有冇

部屌為終於有更新
慢全世界3個星期.
香港人低賤人種.

收到風1月有學校旅行，要陪埋佢地出去

慢咁多

麥理浩IS WAITING FOR U

人地UK, 就算歐洲買水貨都更新晒146 / 151 version, 我今日先收到ver 146 update....

又做攝影師

3星期真係好耐

見到同事上連登，希望冇入黎

冇晒人?!

點解google calender又唔同左樣

去左幫白痴老師，login都要人教

好多野都唔同左樣啦，唔想更新

好撚耐啦.

如何回到當時

沒有方法.

方便的那時

網速得1mbps仲話要sd返去電腦到，真係等到2019啦，itunes又唔比裝，係到玩send anywere

以前好用啲

cyber security is the greatest enemy of IT

可愛仔

今年多左狗仔同腦魔聖誕版

終於有返呢個

drag and drop photos to pc ?

屌你老味見到個同事上連登睇欣宜，我飲緊水即刻噴到成檯都係

PrinceJoyce

仲有啲片

真係重口味，佢又好野唔怕比人見到gay圖欣宜嗰啲

應該插落電腦就有media mode wor.

又索緊陳舊領呔比破裂難受
鬥垮世俗後結果是更不自由 你跟我就是那雙未慣溫飽的困獸
勒索彼此的溫柔 寧願去吹吹風似 流浪狗

開始做D庇護工場野

線都冇，而家去睇下偷條返黎

唔洗用腦

佢地兩部差電車，每部40條，拎條走先

收工了

唔係返學咩

server房有鮮風機唔開係咪想死人，唔怪得我覺得啲空氣咁

富二代.

庇護工場都幾攰

有錢就唔洗番工

點解D同事可以PACK十幾廿箱野

有D人當公司係迷你倉的

拎左返公司就唔會拎返屋企

真係大把呢啲人

有人將返工當遊戲係種樂趣

收工前半個鐘叫我去影相，我死都唔會ot架啦

果D老母/老婆/女友Bam既違禁品全部都可以放係公司

放工冇落雨就唔拎遮
公司有幾把

xm
測試下有冇白色

你地有冇睇新個套gg仔

正 好呀

d icon太豐富了要適應下

想多鳥 搵個二世祖會唔會快D

我以為你改左名

我頭先都特登CLICK起底

好想買香水做聖誕禮物比自己

返呢份工第一年既月曆KEEP到而家
每年個月曆都仲係到

買

18x4x4

今日成日都唔得閒上嚟
仲邊有時間改名

點樣可以放大個icon

[big] [/big]

近D望咪大D

兒登真係乜名都有

睇中tom ford vanille tobacco(聞過正)

同maison martin margiela replica Jazz Club(未聞過，但聽聞正)

但MMM澳門好似冇專櫃有得聞

我係公司嘅自己野得幾條叉電線, 杯, 羹同遮

倒數10分鐘，痾篤尿執下檯拎飯盒同背囊走人

見過人成張檯都係追韓團既野

[big][big]

隔離post quote過嚟

呢隻唔撚是大隻架喎

屌 原來就咁

so pure true

香水差唔多隻隻都咁難聞

14小心出到嚟比人呃

呢個世界有好多壞人

14今日大放笑彈

成車講蝗語

難聽過粗口

QQ死

中左招未?

賤格

@14

笑容多一點 生活更美好

岩呀CHING

metoo
睇啱邊隻

mmm好似好難搵

海港城有

Xmas去望下先
之前睇中咗枝kenzo

去到終於要搬OFFICE
已經完全唔想做野

咁咪唔好做囉.

14今日就遇到壞人被騙

但又要交
唔知邊Q個諗年尾DEADLINE

明明我咁可靠都無人信我

新年新開始

近d 睇咪大d 有冇講錯先

佢寧願比人呃都唔要你.

男不壞女不愛

有冇人想XMAS 交換禮物??

我用史雲生雞湯x3換

雀巢雪糕家庭裝一盒

換

媽咪面調味粉一包

已經返到屋企

福字麵粉

用色色粉換ok

講講吓突然之間想食媽咪麵

我食媽咪面唔落粉

成塊唔整碎就咁咬的

想要鋒味燒味色色粉

放工未呀?

放左啦司令

我仲未放. 仲係office

放咗

你放左工先上黎扮工?

今日忙到pk扮條毛

It

不過我轉咗行了

做邊樣？

我做老細.

呢個icon係咪用60fps , 好撚順滑咁.

我窮. 要打幾份工.

咩袋呀?

窮到仆街.

乞食

（多圖）流動大乳牛 - 長凳翻新

又幾正